有無小朋友今年報幼稚園既家長入嚟傾下計

我小朋友2016年出世
報幼稚園原來好多野煩

16年11月出世
舊年已報，今年11月讀N班

我都係16年11月
我上年無報n班
有d後悔
依家去左讀play group

Hoball

我個姪女都係16年11月
而加仲未識完全識行
剩係上到playgroup